我一上擂台就整傷對手, 跟住對手唔夠打咁我咪贏硬

根據連登仔道理
首先唔理咩方法 整到對方受傷
踩佢腳指又好 踼爆佢下陰又好
總之對方受咗傷畀我壓住黎打都要死頂 一打唔到落去我咪贏硬

攞士巴拿上台
我都屌打mayweather

好波 仲有成班連登仔支持你 如果判對方贏實畀人屌黑哨

推

咁都比你諗到
期待你成為世界拳王

達叔

首先你要贏點數

有人服你咪得

根據連登仔規矩就係咁 打腫對面雙眼

咁又點 連登仔話係睇邊個勢勁啲

連連登仔話規則就係一切 但係又反法律

咁你仲等？聽日就落樓買士巴拿跟住開始拳王之路

你好嬲？

咁一head butt完就應該唔打啦
直接判贏咪得lor

貢認真既人都有

睇慢鏡 計點數 但點數河野輸 有咩問題

唔做醫生晒左你
即時知道撼果下會搞到REX 眼都打唔開